有無人鍾意剪指甲指到無乜白色邊

好鬼舒服

不過時不時會剪過龍入左肉 之後就痛幾日

識嘢
小心d睇住嚟剪呀

由細到大剪指甲都係無白邊最入個個位
先覺得剪乾淨
之後會剪埋指甲下面個個位既死皮

Me too
咁又無剪死皮 正係覺得無白邊最舒服

咁清應該好型

剪完好敏感，好爽，係咁摸嘢，之後就有D痛

完全同意
但無痛
小心d剪
指甲長摸嘢會有啲聲 好難聽

成日比媽媽問解剪咁入
但有時剪好入 會有啲吉吉咁嘅感覺 但有時又幾爽，覺得自己好M

明你 真係好爽架
完全明
指甲長又多細菌 不了

我鐘意留一段白邊
可以修飾手指
費時隻手柒得滯
洗頭都舒服啲

聽人講用手指頭啲肉洗會好點架 wo

勁中意剪指甲
剪完會覺得手指好舒服好乾淨
之前見到ex指甲長會叫佢快啲剪
男人無白邊指甲既手最靚最charm

由細到大都習慣剪晒白邊
一生出黎唔剪會唔舒服

我都覺得自己有d強迫症咁...幾乎日日都要剪走d白色邊...

日日剪會生得好快 又麻煩

做得好

同好，剪晒心靈上會覺得好乾淨

冬天會好撚痛

我都係
不過我咬，好易咬入得濟

我剪到勁入都唔會痛

咬會好肉酸

入左肉再生返出黎嗰啲會變左白色 搞到好唔整齊 每次剪都要勁小心

唔鐘意

唔好留剪甲

唔得

幫你剪

唔准

我有幫我呀婆剪的
唔會剪親人

聽講唔好剪下入，會有問題，之前睇連登有人講

我會留少少白邊 指甲剪到入肉果啲fd會開唔到汽水罐 次次都叫我幫手

玩開結他 長期剪得太短
舊肉開始高過D指甲 好難睇

幾好呀 幾乾淨

願聞其詳

唔舒服同難睇

我就係叫人幫手個個
你真係一個好人

唔難睇 好乾淨

不了
唔鐘意

唔緊要哦 最緊要你鍾意

咁女仔呢?
小多士: 無所謂，最緊要係處女

不過真係唔好剪得咁入
我連腳甲都會剪到無白邊
剪左十幾年 搞到兩隻腳指公腳甲邊位好似倒刺咁生
一長就會吉到肉痛
有時嚴重d 係行一步路 隻腳指公撞到腳邊都會痛
剪佢果陣 d肉又包住個倒刺 勁難剪
唔剪佢又痛 試過兩次為左剪倒刺 搞到爆晒肛
再上網睇 要個倒刺唔生的話 要做手術
所以腳甲真係唔好剪到完全白邊都無

腳有留的

search甲溝炎

我
覺得有白邊好唔乾淨咁

屌，一模一樣
次次都要用尖野"了"條刺出黎
痛到仆街，要分幾日逐啲逐啲"了"鬆佢
最後搵日死忍住痛咁成條抆走
不過成功後好爽

不安

未算 剪得再入肉剩唔夠1cm都有😂

恐怖，好易發炎
萎縮咗隨時生唔番出嚟